想問呢種似蟻但有翼既係咩蟲?

每日都見到2隻左右，有翼但又未見過佢飛，屋企明明有裝蚊網，想問可以點搞?

有翼的蟻